hku space醫療保健hd定lingu幼教hd

邊個好啲
聽人講醫療保健好多人升到u
自己又鍾意醫療 醫護科
但驚讀唔嚟

冇話易唔易
撚知咩 我話易 你就唔撚溫書？
我話難你係咪唔入先

又係你呀巴打
好驚行錯路 哂時間哂錢

有冇巴絲讀緊space醫療保健可以答下我

呢科伏唔伏

首先你點解想讀呢兩科先

幼教冇乜興趣
另外嗰科係想做護士

醫療行政定醫療保健

醫療保健

係咪HPSHCC ，銅鑼灣嗰間啊？

係呀 呢科伏唔伏

咁你都揀左啦

HPSHCC 點解唔揀Hku space

我自己就覺得吾伏既，但講真讀得hd預左要chur GPA，做足面試準備etc先入得翻大學。個人覺得呢科幾簡單，只要肯背，test滿分吾難，有d科需要少少數理底，例如stat同chemistry 。我都係讀呢個programme，黎梗升U，眼見好多同學都升到讀nursing ，HKU 同東華多，總結讀呢個programme GPA越高越好，面試要正常，我嗰陣花左好多時間prep interview

想知詳情可以留tg

利申: 幫人問, HKU Space 呢科HD點睇? 有Fintech讀..

如果唔好, 邊間會比較好?

東華、明愛la

幼教市場認真飽和啦
中大、浸大、教大、嶺南、ou 、ive 都開
今年畢業好多人搵唔到正教做
所以讀得幼教要預咗有機會搵唔到幼教工做
竟然你話冇咩興趣，記要諗真啲啦